[巴打入]平時你地點叫你女朋友😍

我叫女朋友做老夫

悟能

囡囡

例如
喂，囡囡去到邊呀
我囡囡食啲咩

心諗如果真係到時有個女會點

Hand hand

肥豬王

傻狗

唔爭氣笑左

八婆

死八婆

喪強

扁扁

Hand hand ......

CatGirl

陳寶珊